推爆佢 唔好旺角落車

未fact check但為保險唔好旺角出

推

Push

push

市區有朋友去朋友度曬一晚

PUSH

推左先，最緊要穩陣

pish

push！

推 唔好鬆懈

［人手置頂］離開路線

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

推！

😮

【01:18 金鐘道】警方截查一輛開往旺角的小巴，要求乘客除口罩並記錄資料，亦檢查他們的隨身物品，其間有警員以攝錄機拍下乘客容貌。

推！！！！！！

test

仲係港島嘅手足 狗係夏愨東行set block 試下聚集身邊嘅人 截的行東隧？

唔好搭任何去旺角既車！

pushhh

push push push

荔枝角都有，小心

推呀

太子就小心
全部出口都近狗局

唔好落呀

去遠啲先落

荔枝角MTR有狗

會唔會行遠啲遠離金鍾先搭N車走會好啲?驚係紅隧口都可以截啦

大家小情

推 大家小心！

落咗車再轉搭的士啦

蘋果live緊睇到截咗架紅van

小心呀

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

推！安全為上

幫推

唔好旺角落！！！
其他站轉唔到車番屋企既
求其搵個無咁熱門既站出去搵間24小時m記坐天光
仲有幾個鐘巴士地鐵都開番頭班車架啦！！

蘋果影哂班狗喺到截旺角車
穩陣啲唔好喺旺角落
搵其他位轉車返屋企
千其千其唔好落旺角

我屌你白色恐佈

兄弟姐妹 自己醒水呀！！

18區示威???

SPUSH
油麻地確定冇狗？？

大家小心

Pish

冇示威查乜

推啊

多狗arrrrrrrrrrr，小心

agger

推, PREFER去深水埗, 多南亞幫拖

推 警察會查袋搜身，快扔所有遊行有關物品！

真架，旺角地鐵站有狗查身分證

狗改不了食屎

去遠d轉的士呀

Push 大家今晚小心

據手足報料, 遠至新界西北及北區都有犬隻截查黑衣人士, 散場朋友請找安全地方變裝, 換上其他顏色服飾融入社區

Show委任證呀！！！

影撚住佢抄你牌嘅過程，唔show委任證就話佢扮警察好驚，直到有pass，之後影撚埋佢個樣

Pushhhhhhhhhh

小心

懷疑自己上左鏡既記得換衫先

快搵人po被捕熱線俾其他人背

保持置頂

Push!!!!!

不如冇上前線既宜家著黑衫落街玩pokemon go?

推
警犬打唔到人就秋後算帳

義士小心

坐船先啦，風頭火勢

聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church - 7月1日 【聖母聖衣堂 － 祈禱站、救急站】 即時開放（看需要隨時延長開放時間），為公眾或有需要的人士提供救急、休息及祈禱的地方。 提供飲水、小食、叉電、休息間、洗手間 #聖母聖衣堂 #星街一號 | Facebook

求奇搵個地方轉的士啦

推哂先

強烈呼籲去3號碼頭搭船入愉景灣
落船轉機場車出返東涌或機場
或者搭車去愉景灣酒店再轉的士出返市區

愉景灣係私人地方兼多鬼佬
班狗唔會亂搞

推 遠離通宵車熱點

圖？
落街行過會唔會比佢查

岩岩發夢海防道都有狗車
但無事

唔怪得咁好死
原來等一班無入閘既人，到出閘係客務中心搵警去捕佢地

司機報料：紅隧依家逐個截逐個抄牌， 唔好經紅隧住

唔好經紅隧啊
所有車都要停低 抄牌
from tg

大家搭遠d搵個地方hea下抖下，再轉的士
辛苦晒

狗鐵狗到

如果比人截 身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時 放棄 個袋話唔係自己
或者 合理解釋 到嗰樣物品點解會持有就ok

保險啲
佐敦/長沙灣

屌 我真係好嬲

九龍灣，觀塘唔好去，已換晒智能cctv燈柱

你老母 都走咗你仲想點

[url]推[/url]

律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

Pusj

Fact checked

推 大家要小心

無啦，各區都拉緊人

灣仔循道衛理通宵開放

班狗都會睇連登 小心阿

睇下有無朋友屋企
無就是旦搵間酒店過一晚

p

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

放人

up

聽日圍狗屋
堅嬲

太子都有狗

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

極嚴重，請廣傳！

P for push

相關物品記得係路上分批丟
走緊唔好行紅隧唔好落旺角

銅記有黃大仙都 義士去左黃大仙先轉出去啦

黑警死全家

全港天主教聖堂地址

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

如有事 請馬上聯絡新成立人道基金

fb有page

換唔到衫唔緊要 個袋唔好有野被人周！！！

去循道衛理呀

走呀

撘巴士去到啲住宅區再轉的士直接返去
唔好再出旺區先轉
揸車嘅行東西隧

好撚賤 諗住好好地過一晚唔撚得

抄牌 預約拘捕？

手足小心

推左先

推！地鐵都有狗仔

推，都唔係第一次

去24小時m記

Nathan Road 太子同尖沙咀方向都有大量小狗

全車叫司機搵位，俾多幾十佢

繼續推

push!!!!!!

1

Up

如要撤 建議棄gear
各位乘搭陸路交通工具前，應丟棄所有會被懷疑之物品

冇裝備嘅兄弟可以先去買罐酒整啲上件衫度，再繼續回程。cover 返催淚彈啲味道

扮放人，其實擺晒狗周圍捉人

太子係旺角警署
送頭咩

緊急通報：紅隧全線拉手制，逐架檢查，呼籲有港島朋友的，搵朋友聚下舊，行下山，唱下K，飲下酒！
莊士敦道、皇后大道東、堅尼地道，全部有路障；旺角地鐵站閘口亦係

警方已在旺角、紅隧及紅VAN站截查＋抄ID，有需要俾多D錢司機轉西隧或提早落車轉UBER，公共交通工具有危險

大家可以去Kong U 訓下

可以去Kong U

唔撚著衫嘅朋友
如果係踢波唔見咗件波衫
唔好因為怕被人以為係示威者而講大話

行去KongU

俾狗查

我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

見暈請訓低call白車

中環有N11入機場 20分鐘一班
可以再轉其他車走